有無巴絲對拍拖無咩憧憬

唔好插我因爲無另一半先咁講
或是係我既一啲經歷令我對拍拖無咩信心
又見身邊朋友好多拍拖既 另一半又會暪住去蒲去玩
熱戀期左一年之後 去到簡簡單單既平淡期 捱到兩三年既又嫌悶又想要自由 看似穩定拍左四五年 總有一方去搞搞陣 好似不停循環 每段關係都係大致係咁 忍到就白頭到老 拍拖又要交代呢樣個樣 諗諗下搞到對拍拖無晒憧憬 可能陰影太大又眼見身邊既人都唔是太好

我都係咁諗

對任何野都無
順其自然吧啦憧乜撚

其實係應該對任何野都無 sad but true

愛情就係咁 我都覺得好攰

有幾多浪漫 又轟烈既愛情

大部分正如你所講 去到兩三年開始淡 頂唔到就換

但有時又會想人錫下